[求接龍] Chef Le Mon - 活著Viva

磨刀得碰著誰亦能像威化般粉碎

快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

在流動 在流動 就如咖啡因作動
睡了但眼部忘了合攏 就如石頭懸浮在半空已失重
就是這樣快樂 誰不信

覺得激動便流淚 碰上了花蜜便陶醉 活著是為了像蝴蝶來又去
害怕孤獨便團聚 怕過於迫夾便離去 活著未為我 為誰

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

不瞭解 不要解 就連毛孔都擴大
就似汗線橫流過熱帶 就如被無限條亂髮糾纏活埋
但是這是快樂誰不快

覺得激動便流淚 碰上了花蜜便陶醉 活著是為了像蝴蝶來又去
害怕孤獨便團聚 怕過於迫夾便離去 活著未為我 為誰

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

教會